同男朋友講分手

但之後又要喊到死狗咁
最後係分唔成
相處同以前一樣冇乜變 但好驚佢唔愛我

LoL

之前我都係ＥＸ面前喊到仆街，

最後隻臭雞比左頂帽我戴。

其實如果你唔理解佢唔了解佢背後既痛苦，
大家都唔珍惜大家既話，

作為過來人，
真心分手啦，最好和平分手，
大家如果都唔明白大家，
如果喊係多過笑既話，
其實段感情根本有問題，
唔係想咒你，

而係你唔了解佢，唔體諒佢；
而佢亦都可能唔明白你，唔識安慰你，佢壓力大到崩潰，

最後大家都重傷。

如果你真係重想同佢行落去，
就同佢傾計了解下，
問題出現左，
一係一齊解決，
一係就互相忽略，

兩口子，坦誠相處先係維繫感情之道，
如果大家連溝通都唔肯做，
倒不如單機人生。

咩事分手先？

放心，幾次後就得

佢自己有事但唔講 話冷靜幾日
正常係佢女朋友一定膽心 佢仲繼續
有好多時覺得你冷靜唔係大撚晒
而係兩個一齊就乜都要講 我又唔明佢咩心態
跟住我講咗分手 但過咗呢件事之後
佢冷靜左情緒好啲之後
佢有問返我係咪真係分手 我就話唔係嗰啲
之後就變返以前咁了

其實明明好多道理我都知
你直頭講中我而家嘅情況
有時我諗你有事冇問題
但可唔可以我有事嘅時候你主動關心下我

因為習慣心淡 不再在乎了？

因為錯既時間遇上對既人

用分手做脅迫你會後悔 直接講個問題啦

放心，反正最後一定會分手，當初條臭雞話去美國

過左4年，條仆街重係香港，
仔都換左3、4個

好精境

女人有塊閪比人屌兩下屌到閪水都出埋就會好返

但如果個男仔太專一，
一樣係會受重傷。

所以，算啦，有時唔適合既人倒不如分手💔

好中point手已分 但仲係好不捨

唔好望返轉頭或復合，因為絕對會錯過真正愛你既人

唔適合就分手，勉強一齊係浪費時間

有時有啲知大家都有問題 但個心仲想行落去

如果真係太勉強，最後真係無幸福浪費時間，

其實最好既愛情，
真係搵一個懂你欲言又止，懂你真正本性既人；

當然無天生絕配既兩個人，
大家如果雙方都無心維繫既話，
其實遲早都出事

拍多幾次拖就會明白，其實個個男人都會鐘意將心事埋藏於心底，到時你就唔會咁強求的了。